Iwobi 1g1a🇳🇬

成材了

2&B 真球王

諗唔到阿記會有要依靠義和碑嘅1日……